警方記者會表示會出談判專家叫現場人士離開

警方記者會表示會出談判專家叫現場人士離開

現場有冇人可以用番林鄭同一哥嘅講話同談判專家傾計

談你老母 我地要撤控呀 訓撚醒未呀

談判？交你班黑警岀黎 人群到 再比人Full gear咁打比示誠意？

至少一哥落黎先得

同番談判專家講: 我地已經有完善制度，為此我地向你作出真誠致歉

原來談判專家係咁用

佢梗係知冇用，公關技巧黎，係做俾其他人睇

扮哂野

上個禮拜六傍晚啲「談判專家」做過咩嚟？